media and communication 出路

想問下有無巴打係讀緊呢科， 呢科真實既出路係點

一片黑暗
利申樹仁新傳

慘過做狗

唔撚係掛

巴打可唔可以講多D